行雷劈撚死你班仆街！

罕天雷

天怒人怨